緊急轉場集中去邊個戰區

邊到最緊急

機場

港島開多條得唔得
成個港島戰場得金鐘，最多啲狗守埋西環
港九新都有一定嘅驚力，其他場清唔到就係因為唔夠力去集中
但港島得一個地方，集中力度係好易嘅事
一旦港島被清就可以增援去其他地區
純討論一下